{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162285?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 하우스캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約の際に人数が追加される場合は、ペンションまでご連絡ください。 ただし、基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合、入室が不可能であり、これに対する払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室できる場合もありますが、場合によってはペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、その払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これに対する払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の申告は必要ですか？",
            "answer": "予約の際に人数が追加される場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、宿泊はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室が不可能であり、これに対する払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室できる場合もありますが、場合によってはペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、その払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これに対する払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮はありますか？",
            "answer": "また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "入室の際、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 631
    }
}